何君堯傷口點等到17個人做手術

1.5cm既傷口點等到17個人做手術，佢唔快啲入去做手術，個傷口都埋咗口啦，點等17個啊大佬

幾好

請善用不推文回覆

痴撚線

好快手

一吋都無，貼藥水膠布即可

搽啲紅藥水得啦

佢要做戲啊